點解同齡嘅男女，男嘅會比較幼稚唔成熟

百思不解
就算個樣扮到成熟 呀叔咁，心智一樣幼稚。

淨係識同啲豬朋狗友去吃喝玩樂

因為啲女人慣咗耍手段 攻心計

睇人既姐 大把女人一樣幼稚 所謂打算將來係因為要趕住結婚

男人鐘意表面上搞gag扮傻姐

因為無論 男仔 男人 佬 呀叔 人夫 人父
都保有「少男情懷」地鍾意18-22既後生女

呢啲有分男女架咩